fallout4 大家用第一人稱多，定係第三人稱？

我最近先開始入手，好習慣咁用第三人稱，因為個視感比較好，

但我上網見好多人玩親都係用第一人稱？真係會好玩啲？

Lm

第一人稱

第一

第一人稱睇野近啲，我覺得會投入啲

隻驚本身個視角有啲暈 第三好似好睇啲

有文嘅話咩人稱都啱你

出文人稱

第二人稱
睇人玩算